究竟係解脱定束縛？

不經不覺老豆已經離開咗我五個月
我老豆係一個好固執嘅人
基本上佢嘅諗法好難去改變
由細到大，為咗彌補以前做過嘅錯，為咗屋企人，再刻苦耐勞嘅工佢都去做
但近年來，年紀越大，身體開始唔好，亦中過兩次風，汁翻兩次命
係第二次中風，因為比較嚴重嘅關係，佢有一半身無咁靈活，亦無咗工作能力
自此之後，呢幾年佢就留係屋企，媽媽都咩起頭家，我同妹妹繼續讀書，工作
好突然一日，佢離開咗
呢段日子我好努力去逃避，去工作，去讀書，去令到自己唔諗翻起
但今日好偶爾坐係佢平時坐開嘅位，望住窗開面嘅風景，原來咁多年，老豆一直望住咁樣嘅風景
以前平日佢因爲身體不方便，大多數只可以係屋企活動，一直困住係屋企，我地只可以星期六日推下佢出街去行下。中風以來，就失去咗自由，無得隨心所欲去行街，生活上要人照顧，無得去做好多自己都完成嘅事。到呢家，老豆嘅靈魂應該自由了吧，係咪佢已經解脱咗呢？
我原來到呢家都諗唔透。
老豆，好想親口叫你一聲，但已經無機會。
對不起我知道我寫到好散
但我真係好想知答案

加油 努力活下去 代爸爸愛錫媽媽

謝謝
對 一定會
要努力比幸福媽媽

你咪好，有個錫你既呀爸，我呀爸對我好差，細個當我讀書機器，背唔到書考唔到高分就會比人打，小三個年佢因病死左，我連喊都冇喊下，有時都會諗人地啲呀爸係點，好羨慕人地有個錫佢既呀爸